{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081336",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "생선장수 충북혁신도시점"
    },
    "text": "忠清北道鎮川郡徳山邑大月2ギル29 101号センソンジャンスホルは、忠清北道革新都市ウミリン裏門、清石韓牛食堂道路の中にあります。 営業時間は月曜日を除く火曜日から土曜日まで11:30から22:00までと同じで、日曜日はお休みです。 メニューは活魚の刺身の盛り合わせ、VIP寿司の盛り合わせ、季節刺身(テイクアウト/デリバリー専用)、寿司、ムルフェ。海産物、イカ、メウンタン(非調理)など多様な種類があります。 活魚の刺身の盛り合わせは70,000ウォンから150,000ウォンまで価格が多様で、VIP寿司の盛り合わせは22,000ウォンで販売されます。 季節刺身は45,000ウォンから65,000ウォンまで価格が変動し、寿司は17,000ウォンから20,000ウォンまで販売されます。 水刺身。イカの価格は店主にお問い合わせください。 また、メウンタンは5,000ウォンで販売されています。センソンジャンスホルを訪れ、美味しい料理をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "センソンジャンスホルは、忠清北道鎮川郡徳山邑大月2ギル29 101号にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は火曜日から土曜日までの11:30から22:00までです。日曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "センソンジャンスホルのメニューには活魚の刺身の盛り合わせ、VIP寿司の盛り合わせ、季節刺身、寿司、ムルフェなどがあります。"
        },
        {
            "question": "活魚の刺身の盛り合わせの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "活魚の刺身の盛り合わせの価格は70,000ウォンから150,000ウォンまでとなっております。"
        },
        {
            "question": "VIP寿司の盛り合わせはいくらですか？",
            "answer": "VIP寿司の盛り合わせは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "季節刺身の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "季節刺身の価格は45,000ウォンから65,000ウォンまでとなっております。"
        },
        {
            "question": "寿司の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "寿司の価格は17,000ウォンから20,000ウォンまでとなっております。"
        },
        {
            "question": "イカの価格はいくらですか？",
            "answer": "イカの価格は店主にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "メウンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "メウンタンの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "センソンジャンスホルの場所について詳しく教えてください。",
            "answer": "センソンジャンスホルは、忠清北道革新都市ウミリン裏門、清石韓牛食堂道路の中にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 402
    }
}